我而家先知原來打ice hockey係容許隻揪

球證真係望住評緊分

嘩，你剛剛先接觸個運動，已經水尾；以前重勁

而家多咗限制啦

係呢個年代已經唔係爛仔交嘅年代,係Crosby同McDavid呢類真球星嘅年代